有無人知iphone X爆背面玻璃整幾錢

跌落樓梯就爆左

$4xxx

3000幾

2000幾

1000幾

係apple整幾錢？

真係4千 唔信去門市問

因為前面有得換玻璃就平一半

後面冇 屈你成部換 收四千

聽人講唔用套？

有無applecare呀

都話iphone 8系列同x都好撚易爆背玻璃架啦，8系就更加脆過大陸啲玻璃心

8用左玻璃都仲係好似 7 但又脆弱

4388

用膠紙痴著，再用套就唔覺啦

-.-

加返個套，用到出年出新機咪直接換，整黎都曬鳩氣
用左套人地撚知你入面好定爆左咩

無apple care: 前$2000幾，後$4000 幾
有apple care: 前$200 幾，後$700 幾 (只包兩次意外），另外如果兩年內電池健康度低於80%,可免費換電

而apple care+只係1888,都仲係平過你4388

爆炸先會爆

聽講無錢唔好用IPHONE